【未來特首候選人喎】林鄭速磅$500予支那來港行乞婦

【特首選戰】林鄭速磅$500予支那來港行乞婦：你辛苦嘞 新年好！

【新增林鄭見記者】獲西環熱捧的特首參選人林鄭月娥，下午到沙田探基層，爭取民意，當她由小瀝源一直走到沙田政府合署的排頭村，看見有婆婆在街邊行乞，林鄭問婆婆有沒有住家、是不是香港人，婆婆擰頭否認，林鄭即「轉channel」、用普通話與婆婆交談幾句，再給婆婆一張$500港幣，並說「你辛苦嘞」、「新年好！小心一點兒」。

林鄭再會見傳媒時，回應標時問題，表示她正參選特首，最重要是聆聽和溝通，而香港還有很多事情要解決，勞工權益是其中一項，所以未來會多與各界探討，收窄分歧，在和諧社會氣氛下，解決長期困擾的問題。

她續指，在政府工作36年多，明白問題複雜，不過「我一向以嚟都有一種迎難而上嘅精神」，過去亦解決過棘手的問題，冀往後能本著迎難而上的精神繼續努力。她又強調，不具體回應標時問題，不是因擔心失去某一方的支持與否，而是競選期間要多聽意見，加上她非現任官員，不宜評論現時政策。

對於她被曾任政務司司長和財政司司長的唐英年形容欠缺經濟經驗，林鄭說「唔緊要嘅，任何人對我有咩嘅評價，我都係好謙虛咁去接受大家大嘅意見」，又指在沙田區，很感受到居民認同她的工作，令她很受鼓勵，相反若有人認為不足，她會很努力地學習，「事實上我喺每一個工作崗位都係先學習、聆聽、溝通，然後我就付諸行動，因為我都係一個行動型嘅人」

集團式都比5舊

淋病當選特首後！

以後入境處同黑警都唔洗做嘢。

非法行乞兼違反逗留條件，都可以得關愛基金每日派五百蚊。

佢做到會將大把港紙送比大陸乞衣

支持犯罪

根據《簡易程序治罪條例》（第228章）第26A條，任何人士在公眾地方、街道或水道乞取或收取施捨，均屬犯罪，定罪後可被處罰款500元及監禁（第一或第二次定罪為一個月，而第三次或其後定罪則為12個月）

林鄭唔知行乞犯法?

記住數先，唔係佢上台就要報驚

高分低能嘛係呢d，又柒出國際

淋病新政網：

為鼓勵自由行旅客在香港非法行乞及違反逗留條件，關愛基金將會每天派發五百元，予行乞的中國內地公民。

呢個八婆柒到幾時先停呀

豬過唐英年。。。。

10億 乘 500。等如幾多呢

林鄭特別幫佢比果500蚊入獄費，等佢可以免費食一個月皇家飯。
大慈善家

大家組團去搵佢，講普通話，一人五舊

比知對方犯緊法

仲要比錢對方洗

呢D人竟然係政府做左三十幾年

五舊多過去幫鳩溶同靜心BB 做嘢。

以為自己做緊親民形象，都幾撚豬下

林鄭:我晌政府做三十幾年, 我知道點樣係唔犯法

公然鼓吹犯法

強烈支持所有乞衣搵林鄭開飯

比定$500
一陣叫一哥拉佢

起碼對窮人好，唔似鬍鬚佬咁辦嘢

林鄭做咗特首，禮賓府應該成條路都係支那乞衣，多人過維園花市。

如果係香港人係咪比5蚊？

大陸集團式

呀林鄭係咪淋病上腦

行乞犯法都唔知

佢個政務主任點考返黎

拉撚咗，告非法行乞啦。

依條友係唔係路呀

鼓勵人行乞
扮撚晒野

屌那星真係有D似接左党既任務幫薯片佬

佢班PR係咪食屎大

咁倒米既事都俾佢做

依條八婆仲 ON 9 過 689

mola mola

大家交稅整多幾個基金

有錢人唔上身

冇事

最緊要你係選痿

其實 淋病月娥 衰咩入左去坐咁耐 ?

唔識用八達通
唔知便利店無廁紙賣
唔知班乞衣行乞係犯法

睇下三月之前夠唔夠十單

On9 比佢做就仆街

呢單新聞傳返上大陸會點

屌你係咪戇尻嫁

大家都係外省人特別親切
幫吓鄉里有咩問題？

犯法都收500 d港豬做一日成隻狗咁都未必有500

咁似當年高登支持689既言論

集團行乞都俾$
on9

大把人返part time做一日都搵唔到500
原來瞓喺條街就有錢
無人返工啦

佢俾五百蚊佢俾罰款啫

在佢個立場而言
雖然比錢係犯法
但係法理不外乎人情
如果唔比
就會被人話冇同情心冇同理心
咁比錢好似有好處啲
show 始終都要做既
利申：好憎乞衣 由其大陸系

係對大陸乞衣好

阿婆醒目呀知佢奶共 你試下話係港豬丫 拉鳩你添

依條友真係好離地喎

屌 引哂大陸乞衣落黎搵食
做show又要柒

好明顯你條件反射！見到PRC居民，當領導人一樣！

吓 ?

呢d假乞衣阻街又擾民

真係離到

越嚟越暴露得多

真係無眼睇

下次淋病巡街，記得通知啲乞兒去等佢

唔係應該事先趕哂街邊啲三教九流先嘅咩

究竟要柒到幾時

唔會柒到咁嘅
佢應該係想講香港人食屎啦 俾支那乞衣都益你地啊

屌 柒少次好冇啊

由佢唔識八達通，便利店冇廁紙賣個日開始
common sense 佢好似已經冇乜....

啲公關技巧真係食得屎

呢種離地白痴憑咩做香港人既統治者

冇記錯淋病好似做過社會福利署署長
竟然連呢啲低級錯誤都中埋，冇眼睇

炒咗班公關佢啦
先唔講犯唔犯法同大唔大陸
$500呢個數目俾個乞衣係幾咁離地嘅人先做到
原本想做到好親民關懷弱勢但弄巧反拙
仲衰過五年前唐英年班公關

QUOTE：

&quot;正所謂：一蟑攻城萬骨枯..........&quot;

林太: 果個係我老豆，過時過節比錢老豆買嘢食冇錯。